[
	{
		"question": "Monroe Isadore, un homme de 107 ans de l'Arkansas, est mort pendant une _",
		"answer": "fusillade"
	},
	{
		"question": "En possédant 55 000, Ted Turner a la plus grande collection privée de _",
		"answer": "bisons"
	},
	{
		"question": "Une étude publiée dans la revue Anthrozoo concluait que les vaches produisent 5% plus de lait quand on leur donne des _",
		"answer": "noms"
	},
	{
		"question": "La chaise électrique a été inventée par un _ professionnel nommé Alfred Southwick",
		"answer": "dentiste"
	},
	{
		"question": "Le 12 novembre 1970, George Thornton, un ingénieur routier de l'Oregon, a eu la tâche peu commune de dynamiter une _",
		"answer": "baleine morte"
	},
	{
		"question": "Des gens de Damariscotta, dans le Maine, tiennent une course annuelle où ils utilisent des _ en tant que bateaux",
		"answer": "citrouilles"
	},
	{
		"question": "Leo Granitt Kraft est le champion du monde d'un sport inusité qui combine la boxe et les _",
		"answer": "échecs"
	},
	{
		"question": "Pendant qu'il étudiait à Buenos Aires, le pape François travaillait en tant que _",
		"answer": "portier"
	},
	{
		"question": "Jacobite Cruises a contracté une assurance pour se protéger des dommages causés par _",
		"answer": "le monstre du Loch Ness"
	},
	{
		"question": "El Colacho est un festival en Espagne où les gens se déguisent en diables et sautent par-dessus des _",
		"answer": "bébés"
	}
]